有冇人知印傭可唔可以一個人去日本？

屋企個印傭話想聖誕假期去下日本，

問我係咪一定要同傭主去我都唔知

佢可唔可以自己一個人去？
上網睇過佢地好似要簽證？
剩係得普通香港身分證

有冇巴打解答到

好似唔得，簽證要雇主同去既資料

巴打溝印印一齊去日本？

唔係
佢話想自己去 想見識下喎

如果佢以自己國家既passport 都去唔到？

問下旅行社？

印印都咁識生活

可能得，不過要返印尼攪

香港簽應該唔得，只限與僱主隨行

機票=半個月人工

因住去左日本就唔返香港

喔喔。。原本如此

打消佢念頭

你帶佢去就得架喇，去到日本，各自玩，你去飛田，之後再會合返香港，攪掂

有其他地方去了

不過謝謝巴打

你個印傭後唔後生靚唔靚？
如果佢掂嘅不如我帶佢過日本
俾我屌都好過俾 d 阿差屌呀